想約個網友食撚廚，但係食檸檬

我先唔會唔開心呀

撚狗

約我囉
唔怕痴線西既

我認真架。